見工問題

見完hr再同隔一陣見埋dept head
完左之後就話有消息再聯絡
但無講過問過人工既野 是咪收得皮

second in先傾

但係好似話唔會有second in 之後就睇有無offer

會問埋佢最遲有幾耐通知

有時候係有OFFER先同你傾~

佢都係答返一個星期 一般答案

希望真係啦

前幾日見工之後，個Hr本身諗住叫部門主管過嚟同我見但係禁啱啲部門主管開緊會，所以話會遲啲通知我，過咗兩三日都冇任何通知幾時再見，係咪已經收得皮

其實見完佢如果有問你幾時可以返工就最大機會。
如果叫你等，其他廢話通常都冇機架喇。
加油，唔好灰心，我都搵緊工，見6份喇，但得一得有offer,不過太閪唔想做。

係
有機會係老點你

如果呢個case 我覺得你可以禮貌上打一打俾佢問下喎

我而家無工
我寫可以即時
Hr/interviewer 都有問係咪即時我都答可以
但係全部都無消息

份份都有問，不過一樣冇回音